曾志偉性侵疑雲封口4天 朱延平力挺「打死我都不信」

朱延平（前排右起）和曾志偉、邱瓈寬前年慶祝曾志偉兒子曾國祥（後）提名導演獎。翻攝朱延平臉書

曾志偉近日捲入性侵指控，除了藍潔瑛採訪影片瘋傳，還有「中國女模教母」韓穎華不斷針對他。曾志偉10日發聲明稱藍潔瑛影片是不實信息後沉默至今，他的好友邱瓈寬、譚詠麟皆為他澄清，導演朱延平今也在臉書力挺：「曾志偉的事，只有六個字，打死我都不信。」

韓穎華11日在微博指名道姓，稱曾志偉「不止一次性侵女藝人」，還描述自己的模特兒學生到香港險被他下藥迷昏。曾志偉尚未回應韓穎華，她態度強硬，連在加拿大的家人都擔心她的安危，她說：「有朝一日老婆子無故失蹤，或者意外死亡，大家一起討伐這賤人就是，不枉老婆子這次挺身而出。」（娛樂中心／綜合報導）

想低調過骨

實係移花接木